屬於中国人的籠子要來了 steam中国版即將到來

根據中國關注 Steam 消息的網站「其樂（網站原名稱為「蒸汽動力」)」引述一名網友清靈語消息指出，Valve 合作夥伴完美世界已在中國取得 Steam 平台相關域名與證書，其中「wmsjsteam」（完美世界 Steam）早在今年 2 月就取得了證書，並由 Valve 所擁有。

中國遊戲廠商完美世界於前年與 Valve 宣布合作展開 Steam 中國版計畫，去年 8 月宣布 Steam 中國版將定名為蒸汽平台，如今傳出蒸汽平台相關域名等都已經通過審核。

中國網友發現，「wmsjsteam」相關域名在今年 4 月 9 日已經通過審核，而包括完美世界對戰平台系統、支付、數據分析、內容審核後台、神秘商店等系統都在去年 12 月獲得軟體著作權。

此消息傳出後，像是北京新浪網、17173 等媒體都猜測 Steam 中國版可能即將到來，或許可望在今年正式上線。

外掛可以用來中国人打中国人了

成班支那人又咪用vpn

Steam (鎖國版)

正呀，有得睇神仙打交

wmsjsteam ❌
nsmlsteam✅

亞洲server外掛數目下降99%，希望EA都入中國市場。

我們都是中国人 快來用蒸汽中国吧

啲外掛狗自己圍喂喂

真心好 d槍game比中國狗搞衰哂 幾乎場場都有外掛 宜家可以還玩家安靜

蒸氣平台

微蒸氣

蒸籠

呢個貼切好多

啲中國人實開啲乜鳩加速器翻牆玩

網絡隔離

加速器係外掛來？

係入面神魔大戰

加速器點解唔係外掛黎
定係支那人將VPN叫加速器你就覺得加速器唔係外掛
更加唔講佢地乜鳩都叫加速器
wow ui輔助又叫加速器，vpn又叫加速器，按精乜鳩都叫加速器

因為我唔知咩來
所以問下，唔好咁激動

同埋一切非官方輔助軟件都係外掛黎架啦

完美世界

個名夠晒諷刺